【國際樓價報告】香港第9年獲評最難負擔家庭平均零支出21年才買得起

英文Post:

世界上最貴的城市是香港，其次是溫哥華、悉尼、墨爾本、聖克魯斯、聖河西、洛杉磯，然後就是陶朗加。

Lets jump

香港完美屌打全世界 其他國家一定唔會追到, 唔係因為佢地成本唔高, 係因為當人地到15以上 個政府或者首長已經比人推翻左
得香港人先忍到 垃圾師子山精神=奴性

當中原城市領先指數係100嘅時候以為再升香港人會暴動，我錯啦
而家就嚟200

你個名

300都唔會
香港有接近50%人住私樓

另外果50%更加唔會
要番工交租

圖文不符。第二既溫哥華點解睇圖條線係new Zetland?

一個係全個國家，一個係單獨城市

召喚奶波

住房不炒

林鄭政府再次 違反中央意旨...公然對抗習大大...

唯一一樣香港可以屌打全世界既野

連條線都離地過人

離晒大譜

城市計 中國上海好似要3x年不食不喝先買到喎

張圖明顯誤導, 成個國家一定有地區指數低D有地區又高D, 用國家同香港比會唔會唔夠持平呢

支持 樓價再升都會有啲中產買到樓，到時升到連本地中產都買唔到就
唔好忘記仲有支那有錢人攞黎炒樓/走資
樓市gogogo，香港世界第一，亞洲一小蟲

樓價入面有七成係買中國人嘅尊嚴同榮耀
識閪咩你班中國香港人

又贏，we love hong kong

領先全球

一講香港樓貴就有班傻鳩話外國稅率點高 唔同地方唔可以比較

你啱，應該將香港計入中國到

份野咪有個表係城巿同城巿比, 貼果張出嚟咪得

china no.1

飛龍在天
好兆頭來的

壓到性跑贏大市

連登好多廿歲鬆年薪成100萬都買唔起?

咁我貼呢張

呢張無位俾人入

領先全球
第二連車尾燈都見唔到

贏到開巷

龍市

香港贏成幾條街

跌先暴動

頭幾個都是中國人喜歡移民的地方
但是香港是唯一政府不幫本地人

咁計有d怪， 成個香港大細可能只等於其他地方既一個區

只係星加坡仲細過香港但樓價負擔指數仲低過香港

嘩 係屌打啊

Lm

香港稅低，肛需，支那人買樓，樓市GOGOGO

只要年輕人係出世前一年開始儲蓄
咁廿歲就供完樓啦

廢老廢中：以前都係咁難買架啦，阿叔我咪又咁捱左幾層樓，交租啦廢青

冇泡沫，自住驚條撚

瞧，中國仲高啦 ，佢又唔敢報

冇中國四大城市既 ，咁比無咩意思

當奴指數世界第一

香港人真係垃撚圾